細個睇到呢個幕真係喊左出黎

點解要清唱

以前當正天女獸係女神

哭了

大個睇返都覺得好好睇